\documentclass [spanish, a4paper, 12pt] {article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{anysize}
\usepackage{pdfpages}
\marginsize{2cm}{2cm}{2cm}{3cm}

\begin{document}
%\title{Actas}
%\author{Equipo A}
%\date{}
%\maketitle
\section{Introducción}
En los documentos de esta carpeta se describe la actividad esperada de los integrantes del equipo A de Ingeniería del Software encargados del desarrollo de la aplicación del Ministerio de Fomento para la gestión de contratos.\\ \par
Se recoge en la documentación un resumen de la planificación junto con el diagrama de Gantt actualizado.
\section{Revisiones y responsables}
\begin{itemize}
\item 20 de noviembre - Planificación provisional (Marco Antonio Garrido)
\item 25 de noviembre - Creación del diagrama de Gantt (Miguel Benito)
\item 27 de noviembre - Actualización planificación provisional (Marco Antonio Garrido)
\item 2 de diciembre - Revisión del diagrama de Gantt (en clase)
\item 15 de enero - Revisión de la planificación (Beatriz Coronado, Celia de Frutos y David Escaso)
\item 18 de enero - Revisión definitiva (David Escaso)
\end{itemize}
\end{document}